#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./chat/irc.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-28 21:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE (irc.usernameHint):
#. #  This is displayed inside the accountUsernameInfoWithDescription
#. #  string defined in imAccounts.properties when the user is
#. #  configuring an IRC account.
#: irc.usernameHint
msgid "nick"
msgstr "暱稱"

#. # LOCALIZATION NOTE (connection.error.*):
#. #   These will show in the account manager if the account is
#. #   disconnected because of an error.
#: connection.error.lost
msgid "Lost connection with server"
msgstr "失去伺服器的連線"

#: connection.error.timeOut
msgid "Connection timed out"
msgstr "連線逾時"

#: connection.error.invalidUsername
#, fuzzy
msgid "%S is not an allowed username"
msgstr "%S 這個暱稱不被允許使用。"

#: connection.error.invalidPassword
msgid "Invalid server password"
msgstr "伺服器密碼無效"

#: connection.error.passwordRequired
msgid "Password required"
msgstr "需要密碼"

#. # LOCALIZATION NOTE (joinChat.*):
#. #   These show up on the join chat menu. An underscore is for the access key.
#: joinChat.channel
msgid "_Channel"
msgstr "頻道（_C）"

#: joinChat.password
msgid "_Password"
msgstr "密碼（_P）"

#. # LOCALIZATION NOTE (options.*):
#. #   These are the protocol specific options shown in the account manager and
#. #   account wizard windows.
#: options.server
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: options.port
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: options.ssl
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: options.encoding
msgid "Character Set"
msgstr "字元編碼集"

#: options.quitMessage
msgid "Quit message"
msgstr "離線訊息"

#: options.partMessage
msgid "Part message"
msgstr "離開訊息"

#: options.showServerTab
msgid "Show messages from the server"
msgstr "顯示來自伺服器的訊息"

#: options.alternateNicks
msgid "Alternate nicks"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (ctcp.version):
#. #   %1$S is the nickname of the user whose version was requested.
#. #   %2$S is the version response from the client.
#: ctcp.version
msgid "%1$S is using \"%2$S\"."
msgstr "%1$S 正在使用「%2$S」"

#. # LOCALIZATION NOTE (ctcp.time):
#. #   %1$S is the nickname of the user whose time was requested.
#. #   %2$S is the time response.
#: ctcp.time
msgid "The time for %1$S is %2$S."
msgstr "%1$S 目前的時間是 %2$S。"

#. # LOCALZIATION NOTE (command.*):
#. #   These are the help messages for each command, the %S is the command name
#. #   Each command first gives the parameter it accepts and then a description of
#. #   the command.
#: command.action
msgid "%S &lt;action to perform&gt;: Perform an action."
msgstr "%S &lt;要做的動作&gt;: 做出某個動作。"

#: command.ctcp
msgid "%S &lt;nick&gt; &lt;msg&gt;: Sends a CTCP message to the nick."
msgstr "%S &lt;暱稱&gt; &lt;訊息&gt;: 傳送 CTCP 訊息給指定暱稱的人。"

#: command.chanserv
msgid "%S &lt;command&gt;: Send a command to ChanServ."
msgstr "%S &lt;命令&gt;: 傳送命令給 ChanServ。"

#: command.deop
msgid ""
"%S &lt;nick1&gt;[,&lt;nick2&gt;]*: Remove channel operator status from "
"someone. You must be a channel operator to do this."
msgstr ""
"%S &lt;暱稱一&gt;[,&lt;暱稱二&gt;]*: 移除某個人的頻道管理員身分。您必須是頻道"
"管理員才能這樣做。"

#: command.devoice
msgid ""
"%S &lt;nick1&gt;[,&lt;nick2&gt;]*: Remove channel voice status from someone, "
"preventing them from speaking if the channel is moderated (+m). You must be "
"a channel operator to do this."
msgstr ""
"%S &lt;暱稱一&gt;[,&lt;暱稱二&gt;]*: 若頻道是受管理的（+m），則可移除某個人在"
"頻道中的發言狀態，讓那個人無法在頻道中發言。您必須是頻道管理員才能這麼做。"

#: command.invite2
msgid ""
"%S &lt;nick&gt;[ &lt;nick&gt;]* [&lt;channel&gt;]: Invite one or more nicks "
"to join you in the current channel, or to join the specified channel."
msgstr ""

#: command.join
msgid ""
"%S &lt;room1&gt;[ &lt;key1&gt;][,&lt;room2&gt;[ &lt;key2&gt;]]*: Enter one "
"or more channels, optionally providing a channel key for each if needed."
msgstr ""
"%S &lt;聊天室一&gt;[ &lt;金鑰一&gt;][,&lt;聊天室二&gt;[ &lt;金鑰二&gt;]]*: 輸"
"入一個或多個頻道，有需要時也可以輸入頻道金鑰。"

#: command.kick
msgid ""
"%S &lt;nick&gt; [&lt;message&gt;]: Remove someone from a channel. You must "
"be a channel operator to do this."
msgstr ""
"%S &lt;暱稱&gt; [&lt;訊息&gt;]: 把某人從頻道踢出去。您必須是頻道管理員才能這"
"麼做。"

#: command.list
msgid ""
"%S: Display a list of chat rooms on the network. Warning, some servers may "
"disconnect you upon doing this."
msgstr ""
"%S: 顯示網路上的聊天室清單。警告: 有些伺服器可能會在您執行此指令後把您踢出"
"去。"

#: command.memoserv
msgid "%S &lt;command&gt;: Send a command to MemoServ."
msgstr "%S &lt;命令&gt;: 傳送命令給 MemoServ。"

#: command.modeUser
msgid "%S (+|-)&lt;new mode&gt; [&lt;nick&gt;]: Set or unset a user's mode."
msgstr "%S (+|-)&lt;新模式&gt; [&lt;暱稱&gt;]: 設定或取消設定使用者的模式。"

#: command.modeChannel
msgid ""
"%S &lt;channel&gt;[ (+|-)&lt;new mode&gt; [&lt;parameter&gt;][,&lt;"
"parameter&gt;]*]: Get, set or unset a channel mode."
msgstr ""
"%S &lt;頻道&gt;[ (+|-)&lt;新模式&gt; [&lt;參數&gt;][,&lt;參數&gt;]*]: 取得、"
"設定、或取消設定頻道的模式。"

#: command.msg
msgid ""
"%S &lt;nick&gt; &lt;message&gt;: Send a private message to a user (as "
"opposed to a channel)."
msgstr ""
"%S &lt;暱稱&gt; &lt;訊息&gt;: 傳送私人訊息給某個使用者（而不是直接發到頻道"
"上）。"

#: command.nick
msgid "%S &lt;new nickname&gt;: Change your nickname."
msgstr "%S &lt;新暱稱&gt;: 修改您的暱稱。"

#: command.nickserv
msgid "%S &lt;command&gt;: Send a command to NickServ."
msgstr "%S &lt;命令&gt;: 傳送命令給 NickServ。"

#: command.notice
msgid "%S &lt;target&gt; &lt;message&gt;: Send a notice to a user or channel."
msgstr "%S &lt;目標&gt; &lt;訊息&gt;: 傳送通知給某個使用者或某個頻道。"

#: command.op
msgid ""
"%S &lt;nick1&gt;[,&lt;nick2&gt;]*: Grant channel operator status to someone. "
"You must be a channel operator to do this."
msgstr ""
"%S &lt;暱稱一&gt;[,&lt;暱稱二&gt;]*: 授權某個人成為頻道管理員。您必須是頻道管"
"理員才能這樣。"

#: command.operserv
msgid "%S &lt;command&gt;: Send a command to OperServ."
msgstr "%S &lt;命令&gt;: 傳送命令給 OperServ。"

#: command.part
msgid "%S [message]: Leave the current channel with an optional message."
msgstr "%S [訊息]: 離開目前頻道並留下訊息（非必要）。"

#: command.ping
msgid ""
"%S [&lt;nick&gt;]: Asks how much lag a user (or the server if no user "
"specified) has."
msgstr ""
"%S [&lt;暱稱&gt;]: 詢問某個使用者目前的延遲程度（若未指定使用者的話則是伺服器"
"的延遲程度）。"

#: command.quit
msgid ""
"%S &lt;message&gt;: Disconnect from the server, with an optional message."
msgstr "%S &lt;訊息&gt;: 自伺服器離線並留下訊息（非必要）。"

#: command.quote
msgid "%S &lt;command&gt;: Send a raw command to the server."
msgstr "%S &lt;命令&gt;: 傳送命令給伺服器。"

#: command.time
msgid "%S: Displays the current local time at the IRC server."
msgstr "%S: 顯示 IRC 伺服器目前的本地時間。"

#: command.topic
msgid "%S [&lt;new topic&gt;]: Set this channel's topic."
msgstr "%S [&lt;新主題&gt;]: 設定頻道主題。"

#: command.umode
msgid "%S (+|-)&lt;new mode&gt;: Set or unset a user mode."
msgstr "%S (+|-)&lt;新模式&gt;: 設定或取消設定使用者模式。"

#: command.version
msgid "%S &lt;nick&gt;: Request the version of a user's client."
msgstr "%S &lt;暱稱&gt;: 查詢某個使用者的客戶端版本。"

#: command.voice
msgid ""
"%S &lt;nick1&gt;[,&lt;nick2&gt;]*: Grant channel voice status to someone. "
"You must be a channel operator to do this."
msgstr ""
"%S &lt;暱稱一&gt;[,&lt;暱稱二&gt;]*: 授權某人的頻道發言狀態。您必須是頻道管理"
"員才能這樣做。"

#: command.whois2
msgid "%S [&lt;nick&gt;]: Get information on a user."
msgstr "%S [&lt;暱稱&gt;]: 取得使用者的資訊。"

#. # LOCALIZATION NOTE (message.*):
#. #    These are shown as system messages in the conversation.
#. #    %1$S is the nick and %2$S is the nick and host of the user who joined.
#: message.join
msgid "%1$S [%2$S] entered the room."
msgstr "%1$S [%2$S] 已進入聊天室。"

#: message.rejoined
msgid "You have rejoined the room."
msgstr "您已重新加入聊天室。"

#. #    %1$S is the nick of who kicked you.
#. #    %2$S is message.kicked.reason, if a kick message was given.
#: message.kicked.you
msgid "You have been kicked by %1$S%2$S."
msgstr "您已經被 %1$S 踢出去了%2$S。"

#. #    %1$S is the nick that is kicked, %2$S the nick of the person who kicked
#. #    %1$S. %3$S is message.kicked.reason, if a kick message was given.
#: message.kicked
msgid "%1$S has been kicked by %2$S%3$S."
msgstr "%1$S 已經被 %2$S 踢出去了%3$S。"

#. #    %S is the kick message
#: message.kicked.reason
msgctxt "message.kicked.reason"
msgid ": %S"
msgstr ": %S"

#. #    %1$S is the new mode, %2$S is the nickname of the user whose mode
#. #    was changed, and %3$S is who set the mode.
#: message.usermode
msgid "Mode %1$S for %2$S set by %3$S."
msgstr "%3$S 已將 %2$S 的模式設定為 %1$S。"

#. #    %1$S is the new channel mode and %2$S is who set the mode.
#: message.channelmode
msgid "Channel mode %1$S set by %2$S."
msgstr "%2$S 已將頻道模式設定為 %1$S。"

#. #    %S is the user's mode.
#: message.yourmode
msgid "Your mode is %S."
msgstr "您的模式為 %S。"

#. #    %1$S is the old nick and %2$S is the new nick.
#: message.nick
msgid "%1$S is now known as %2$S."
msgstr "%1$S 已將暱稱修改為 %2$S。"

#. #    %S is your new nick.
#: message.nick.you
msgid "You are now known as %S."
msgstr "您已將暱稱修改為 %S。"

#. #    Could not change the nickname. %S is the user's nick.
#: message.nick.fail
#, fuzzy
msgid "Could not use the desired nickname. Your nick remains %S."
msgstr "無法使用所指定的暱稱，您的暱稱還是 %S。"

#. #    The parameter is the message.parted.reason, if a part message is given.
#: message.parted.you
msgid "You have left the room (Part%1$S)."
msgstr "您已離開聊天室（Part%1$S）。"

#. #    %1$S is the user's nick, %2$S is message.parted.reason, if a part message is given.
#: message.parted
msgid "%1$S has left the room (Part%2$S)."
msgstr "%1$S 已離開聊天室（Part%2$S）。"

#. #    %S is the part message supplied by the user.
#: message.parted.reason
msgctxt "message.parted.reason"
msgid ": %S"
msgstr ": %S"

#. #    %1$S is the user's nick, %2$S is message.quit2 if a quit message is given.
#: message.quit
msgid "%1$S has left the room (Quit%2$S)."
msgstr "%1$S 已離開聊天室（Quit%2$S）。"

#. #    The parameter is the quit message given by the user.
#: message.quit2
msgctxt "message.quit2"
msgid ": %S"
msgstr ": %S"

#. #    %1$S is the nickname of the user that invited us, %2$S is the conversation
#. #    name.
#: message.inviteReceived
msgid "%1$S has invited you to %2$S."
msgstr "%1$S 已邀請您加入 %2$S 的對話。"

#. #    %1$S is the nickname of the invited user, %2$S is the conversation name
#. #    they were invited to.
#: message.invited
msgid "%1$S was successfully invited to %2$S."
msgstr "%1$S 已被成功邀請至 %2$S。"

#. #    %1$S is the nickname of the invited user, %2$S is the conversation name
#. #    they were invited to but are already in
#: message.alreadyInChannel
msgid "%1$S is already in %2$S."
msgstr ""

#. #    %S is the nickname of the user who was summoned.
#: message.summoned
msgid "%S was summoned."
msgstr "已召喚 %S。"

#. #    %S is the nickname of the user whose WHOIS information follows this message.
#: message.whois
msgid "WHOIS information for %S:"
msgstr "%S 的 WHOIS 資訊:"

#. #    %1$S is the nickname of the (offline) user whose WHOWAS information follows this message.
#: message.whowas
msgid "%1$S is offline. WHOWAS information for %1$S:"
msgstr "%1$S 不在線上。%1$S 的 WHOWAS 資訊:"

#. #    %1$S is the entry description (from tooltip.*), %2$S is its value.
#: message.whoisEntry
msgid "    %1$S: %2$S"
msgstr ""

#. #    %S is the nickname that is not known to the server.
#: message.unknownNick
msgid "%S is an unknown nickname."
msgstr "%S 是未知的暱稱。"

#. #    %1$S is the nickname of the user who changed the mode and %2$S is the new
#. #    channel key (password).
#: message.channelKeyAdded
msgid "%1$S changed the channel password to %2$S."
msgstr "%1$S 已將頻道密碼修改為 %2$S。"

#: message.channelKeyRemoved
msgid "%S removed the channel password."
msgstr "%S 已移除頻道密碼。"

#. #    This will be followed by a list of ban masks.
#: message.banMasks
msgid "Users connected from the following locations are banned from %S:"
msgstr "連線自下列位置的使用者將被封鎖於 %S 外:"

#: message.noBanMasks
msgid "There are no banned locations for %S."
msgstr "%S 沒有封鎖的位置。"

#: message.banMaskAdded
msgid "Users connected from locations matching %1$S have been banned by %2$S."
msgstr "連線自符合 %1$S 位置的使用者已被 %2$S 封鎖。"

#: message.banMaskRemoved
msgid ""
"Users connected from locations matching %1$S are no longer banned by %2$S."
msgstr "連線自符合 %1$S 位置的使用者將不再被 %2$S 封鎖。"

#. # LOCALIZATION NOTE (message.ping): Semi-colon list of plural forms.
#. #  See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. #   %1$S is the nickname of the user or the server that was pinged.
#. #   #2 is the delay (in milliseconds).
#: message.ping
#, fuzzy
msgid ""
"Ping reply from %1$S in #2 millisecond.;Ping reply from %1$S in #2 "
"milliseconds."
msgstr "在第 #2 秒收到來自 %1$S 的 Ping 回應，"

#. # LOCALIZATION NOTE (error.*):
#. #    These are shown as error messages in the server tab.
#. #    %S is the channel name.
#: error.noChannel
msgctxt "error.noChannel"
msgid "There is no channel: %S."
msgstr "無此頻道: %S。"

#: error.tooManyChannels
msgid "Cannot join %S; you've joined too many channels."
msgstr "無法加入 %S，您已加入太多頻道。"

#. #    %1$S is your new nick, %2$S is the kill message from the server.
#: error.nickCollision
msgid "Nick already in use, changing nick to %1$S [%2$S]."
msgstr "該暱稱已被使用，暱稱將修改為 %1$S [%2$S]。"

#: error.erroneousNickname
msgid "%S is not an allowed nickname."
msgstr "%S 這個暱稱不被允許使用。"

#: error.banned
msgid "You are banned from this server."
msgstr "您已被伺服器阻擋。"

#: error.bannedSoon
msgid "You will soon be banned from this server."
msgstr "您將會被此伺服器阻擋。"

#: error.mode.wrongUser
msgid "You cannot change modes for other users."
msgstr "您無法修改其他使用者的使用者模式。"

#. #    %S is the nickname or channel name that isn't available.
#: error.noSuchNick
msgid "%S is not online."
msgstr "%S 不在線上。"

#: error.wasNoSuchNick
msgid "There was no nickname: %S"
msgstr "無此暱稱: %S"

#: error.noSuchChannel
msgctxt "error.noSuchChannel"
msgid "There is no channel: %S."
msgstr "無此頻道: %S。"

#: error.unavailable
msgid "%S is temporarily unavailable."
msgstr ""

#. #    %S is the channel name.
#: error.channelBanned
msgid "You have been banned from %S."
msgstr ""

#: error.cannotSendToChannel
msgid "You cannot send messages to %S."
msgstr "您無法傳送訊息到 %S。"

#: error.channelFull
msgid "The channel %S is full."
msgstr ""

#: error.inviteOnly
msgid "You must be invited to join %S."
msgstr ""

#: error.nonUniqueTarget
msgid ""
"%S is not a unique user@host or shortname or you have tried to join too many "
"channels at once."
msgstr ""
"%S 不是唯一的 user@host 名稱、短暱稱，或您在同一時間內嘗試加入了太多頻道。"

#: error.notChannelOp
msgid "You are not a channel operator on %S."
msgstr "您不是 %S 的頻道管理員。"

#: error.notChannelOwner
msgid "You are not a channel owner of %S."
msgstr "您不是 %S 的頻道管理者。"

#: error.wrongKey
msgid "Cannot join %S, invalid channel password."
msgstr "無法加入 %S，頻道密碼錯誤。"

#: error.sendMessageFailed
msgid ""
"An error occurred while sending your last message. Please try again once the "
"connection has been reestablished."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (tooltip.*):
#. #    These are the descriptions given in a tooltip with information received
#. #    from a whois response.
#. #    The human readable ("realname") description of the user.
#: tooltip.realname
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: tooltip.server
msgid "Connected to"
msgstr "已連線到"

#. #    The username and hostname that the user connects from (usually based on the
#. #    reverse DNS of the user's IP, but often mangled by the server to
#. #    protect users).
#: tooltip.connectedFrom
msgid "Connected from"
msgstr "連線自"

#: tooltip.registered
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: tooltip.registeredAs
msgid "Registered as"
msgstr "已註冊為"

#: tooltip.secure
msgid "Using a secure connection"
msgstr "正使用安全連線"

#. # The away message of the user
#: tooltip.away
msgid "Away"
msgstr "離開"

#: tooltip.ircOp
msgid "IRC Operator"
msgstr "IRC 管理員"

#: tooltip.bot
msgid "Bot"
msgstr "Bot"

#: tooltip.lastActivity
msgid "Last activity"
msgstr ""

#. # %S is the timespan elapsed since the last activity.
#: tooltip.timespan
msgid "%S ago"
msgstr ""

#: tooltip.channels
msgid "Currently on"
msgstr "目前位於"

#. #    %1$S is the server name, %2$S is some generic server information (usually a
#. #    location or the date the user was last seen).
#: tooltip.serverValue
msgid "%1$S (%2$S)"
msgstr "%1$S (%2$S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (yes, no):
#. #  These are used to turn true/false values into a yes/no response.
#: yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: no
msgid "No"
msgstr "否"

#~ msgid "਀a0਀a0%1$S: %2$S"
#~ msgstr "਀a0਀a0%1$S: %2$S"

#~ msgid "Idle for"
#~ msgstr "已閒置"

#~ msgid ""
#~ "%S &lt;nick&gt; [&lt;room&gt;]: Invite someone to join you in the "
#~ "specified channel, or the current channel."
#~ msgstr ""
#~ "%S &lt;暱稱&gt; [&lt;聊天室&gt;]: 邀請某個人與您一起加入某個指定的頻道，或"
#~ "目前頻道。"
